［文宣突發］藍絲瘋傳屈穎研棄票論

有冇人知咩事？
唔知嘅話快啲傳去親戚群組問下啦

仲竟然有呢兩張嘢！

唔知真定假？
一於傳俾佢哋等佢哋自己諗

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

推

今日煲起佢地

點解仲要煲起
靜靜地贏唔得？

支持屈小姐

真，小心唔好亂傳呀

支持愛國！打倒民主！

push

有冇文字分享

原來投票係中圈套
唔投了

屈文妓收皮啦 又亂噏

有！

<支持特區政府施政 從今以後不投票>

屈穎研

近年來，反對派、黃屍、外國勢力常常假借「民主」的名義，擾亂香港，打擊我國。相信很多愛國愛港的中國香港人，像我一樣，對此深惡痛絕。

細心觀察，這些搞事分子的論調，離不開「選舉」、「投票」，例如甚麼「我要真普選」等等，一派胡言。縱觀全球，有所謂「民主選舉」的地方，社會就有動亂，永無寧日，美帝、英國、歐洲⋯⋯無一例外。

反觀我國，從來沒有什麼選舉，但民眾上下一心，團結支持中央領導，近年來經濟繁榮，老百姓安居樂業。這就反映出中央政府英明領導，百姓根本不需要「民主」、「選舉」。 這些舶來品是西方社會伸出的魔爪，侵犯我中華的借口！

洋人野蠻、生性好事，吃飽無事就搞民主，擾亂社會；相反我國千年文明，中國人愛好和平，所謂「民主」制度根本不適合我國國情。要把這觀點表達出來，最簡單、直接、有效的方法就是：

不！投！票！

愈少人投票，投票率愈低，表示這場選舉的認受性愈低，大家都認為選舉不無必要，是浪費時間和社會資源的。
君不見民主派整天呼籲人去投票，姑勿論投票結果如果，其實你已中了反對派的計！愈多人投票，反對派就有藉口向外國勢力索取更多資金。 《蘋果日報》每逢選舉，就不愁沒金主，所以他們才會整天叫人投票。 簡單來說，你一投票，就是支持、認同、幫助反對派！

全世界的學者研究也指出，市民對政府管治愈滿意，投票率就愈低；對政府愈不滿，投票率就愈高。 反對派時常騎劫香港主流民意，訛稱示威遊行有200萬人參與云云。 事實上，只要在選舉中投票率低，他們的謊言就不攻自破！

各位想守護香港的朋友，讓我們以低投票率的事實，告訴那些亂港分子，我們只要穩定繁榮的社會，不需要「民主」，不需要你們「搞搞震」！

守護香港，撐特區施政，從今以後不投票！

暗黑兵法

唔可以比藍絲見到

仲有！

<關於選舉，民主派最不想你知道的秘密>

屈穎研

上一期的專欄中，我提到支持特區政府的市民，不應該去投票。文章刊登後，馬上有不少讀者來郵或留言，提出一個問題：如果不去投票，被反對黨勝出了選舉怎麼辦？我相信這也是很多讀者的疑慮，同時反映出普羅大眾仍然未清楚選舉這個遊戲的玩法，一直被蒙在鼓裡。現在就讓我向各位解釋清楚。

先考考大家：一場選舉中，從事選舉研究的專家和學者最關心的，是哪一項數據？一般市民最關心的，必然是誰勝誰負，以及各陣營的得票率。然而，對專家學者們來說，他們最關心的，卻是你認為最無聊的：投票率。

幾個月之前，我和在耶魯大學政治與國際關係系任教的D. Gelernter教授聚舊，談到了選舉的話題。他提到，選舉之中，各個陣營互有勝負乃是兵家常事，這次我贏，下次對家贏，就像鐘擺一時擺左，一時擺右，是尋常不過的事。一次選舉的勝負，宏觀來看，完全沒有代表性。相反，投票率的大幅波動，背後的意義卻重大得多。

近代文明社會中，選舉的投票率普遍只有3至4成，只有發生了重大事件後的選舉，投票率才會到達五成，例如二戰時期的英國首相大選，或14年佔中發生後香港的立法會選舉。急升的投票率，顯示出社會動盪，也提供了國際社會介入的最佳藉口。眾所周知，英美一直對香港虎視眈眈，其代理人，即泛民主派，亦配合其策略，無所不用其極，甚至散播中資企業催票的流言，務求不論藍黃，總之大家都出來投票，一舉推高投票率，令國際社會誤以為特區政府，甚至國家的施政出現了問題。

特區政府一直強調社會要和諧穩定，若然你去投票，不論是投建制還是犯民，都會讓反對派奸計得逞。因此，星期日，我強烈呼籲各位讀者和你們的親友，千萬不要投票！

推！

俾藍絲自己諗

唔好 傳呀

唔好 傳啦

愛國人士要杯葛區議會選舉, 特區選舉已經不公平了

藍絲都有獨立思考

不過講講吓又似層層咁

太多字,藍屍唔會睇

唔好上當 以為藍絲浯投 我們呢邊就掉以輕心

一票不投建制

明天一定要投

有圖

Sent

我哋要推高返投票率唔好比屈妓得逞

又幾有道理喎

岩

Pish

搞錯... 又比人篤爆左個陰謀

投票會中美國佬計
唔投了

講乜撚嘢
我地一定要投爆佢

做咩爆出黎
靜靜地贏唔得既
拉

啲藍絲以為自己係大多數，會以為屈小姐係黃絲間諜

等埋發叔2.0

原來係咁！ 明白了 ! 要 share 到 藍絲 group !

推啊！打倒獨裁民主！建設共產中國！

靜...gif

唔該大家不推文回覆
唔好再推啦

大家學到俄羅斯宣傳部真傳

唔好中屈妓計

send左比我老豆老母，廢事佢地中泛民計

最好藍絲唔好去投票

民主真心唔適合中國

只要唔好幫對家
唔好亂send ok？

有道理

點算⋯⋯
而家藍絲唔投票
我地啲投票率咪冇曬

屈穎研有時都幾心水清

差啲全城中伏

真！泛民黑衣魔亂港！
我地唔可以支持呢個屬於民主嘅選舉！

推
借個位嚟
[詳盡戰術] [文宣]想復興連儂入嚟

唔好亂咁傳啊

又要去搵多d人投先得
佢地唔投 真係好難谷到投票率
到時都唔知點算 係唔係要輸啦

投票會中左暴徒計
唔投票了

Cls

唔爆都爆咗...

仆街 點可以畀屈穎妍知道我哋想做乜嘢㗎
拉

靜喇屌

唔好比藍絲們知道

係就快

大家air drop 俾啲廢老

支持

姓屈呢嗰人重可以未生cancer都喺奇蹟，可能我念力唔夠。
我會努力。

咪推

中國人只要和諧穩定，唔需要民主
做個愛國愛港的中國人，請杯葛選舉，勿中圈套！

佢又講得幾中

堅決反對外國民主思想！

用力一拉

屈小姐

tui

我每隻字都識，淨係睇唔明佢寫乜

今鑊仆街了

愈少人投票，投票率愈低，表示這場選舉的認受性愈低，大家都認為選舉不無必要，是浪費時間和社會資源的。

保皇贏選舉代表選舉有效反映民意
進而應該推行普選
等香港人用選票表達意見
表達對政府不滿
選出真正可以止暴制亂的班底

真假難分，屌

靜靜地贏啦on9
算左一陣比人屈唔公平 比位人入

拉

*輸左

呢條屈老妖真係有d料到
比佢估到曬

真心唔好再推呢個post

PUSH 借位一用

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

比家中長輩自己睇啦， ，投白票係d 5毛先會咁樣吹風，所以姓屈果d 講乜都唔洗理。

睇清楚呢篇啲內文先

Push

tui

又講得幾好

屈小姐想黎個玉石俱焚？拖低投票率，投票咪無咗民意基礎囉，好惡毒

支持！

藍絲只聽李慧琼喎。屈穎研邊個？

贏議席都係贏
同埋佢叫得停幾多人投票

哩段高汁

原來佢係真心膠

名都打錯，真係一班猪隊友。冇眼睇。

屈小姐果兩張的確唔錯, 立即放上FB

投票=反中亂港

我地好似有樣嘢無做？？

正想咁講

簡單D
你試下上微博講話要投票咯
睇下同胞屌唔屌你老母

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

屈穎妍啊，猪隊友！名都搞錯，鬼有人信咩。

屌，咁都比佢知我地想點，死廢老

係圈套！

S

A

a

拉
但可以用
send template plz

如果建制驘左選舉
未即係藍絲支持民主囉

好撚心佢地攪好自己先
淨係識抹黑別人黎選

係
原來這一切都係美國佬既陰謀
可恥

好難得可以支持佢

靜靜地贏唔得

對呢條友啲嘢冇與趣

我都收到

屌你我一早話投票on9，我叫晒班姨媽姑姐咪能投，杯葛民主派鬼計

咁都講得通 真係好撚野

push sd比藍家庭

令國際社會誤以為特區政府，甚至國家的施政出現了問題

當香港真係支那 封鎖消息？

有d道理

快啲檢舉佢

真

咪幫人地啦

唔好亂黎

借個位宣傳吸引火力黎推post
一向多五毛入黎攻擊
比多d人推呢個有用post
大家睇完唔駛覆

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

有無人錄音啊 藍絲最鐘意聽錄音

愛國不投票

長知識

中國一直無選舉都係一路咁強大
習主席已經明言要行我地中國特色社會主義既道路
根本無必要學西方制度
選舉制度根本開左個缺口比美英咁多年一直干預香港
建制口講止暴制亂
但你見佢地明明已經掌議會大權咁多年
結果止左咩亂？
23 條 到國教到佔中到反修例
結果係無止到亂不特止仲越來越亂
無他，因為實際上建制派根本只係食人血饅頭既政棍
佢哋就係要亂先可以出黎「止暴制亂」
愛國對佢地黎講根本只係一門賺錢生意
11月24, 愛國愛港好市民請投白票杯葛選舉
不必擔心，白票率高漢奸反對派點都係輸，政棍都一樣輸
投白票就係投祖國，只有祖國會勝利

share 埋長文plx

唔好推呀

同唔同意篇文唔重要，最重要係張佢send比藍絲家人同親戚！

我即刻同老母講
等佢唔好中圈套

佢哋拉低
我哋咪盡力拉高返我哋囉

仆街比人發現左..

千其唔好放喺重黃文宣區，啲死廢老好清醒，一放喺嗰度一定逆其道而行。借啲意有技巧咁畀身邊啲藍絲睇

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

香城online玩家大型活動 投票Challenge

P牌都要推

有無巴絲滲透左係d fb 藍絲page 或者 tg/ whatsapp group到

當大家仲好有原則咁唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

香港人畢竟多政治白痴
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

share比愛國人士睇先得

721 831 101 1111

不能中圈套

有道理有道理

我記得細個怕輸就唔想同人玩

「緊急」「行動Post」投票日有行動！ 要人一齊參與 廉潔行動！

屌，俾佢爆咗出嚟，千祈唔好俾藍絲知

擺投

有冇人可以send嗰段字出黎想send去親戚group

屈小姐真係唔簡單

乜撚野法會群組

文字版

<關於選舉，民主派最不想你知道的秘密>

屈穎研

上一期的專欄中，我提到支持特區政府的市民，不應該去投票。文章刊登後，馬上有不少讀者來郵或留言，提出一個問題：如果不去投票，被反對黨勝出了選舉怎麼辦？我相信這也是很多讀者的疑慮，同時反映出普羅大眾仍然未清楚選舉這個遊戲的玩法，一直被蒙在鼓裡。現在就讓我向各位解釋清楚。

先考考大家：一場選舉中，從事選舉研究的專家和學者最關心的，是哪一項數據？一般市民最關心的，必然是誰勝誰負，以及各陣營的得票率。然而，對專家學者們來說，他們最關心的，卻是你認為最無聊的：投票率。

幾個月之前，我和在耶魯大學政治與國際關係系任教的D. Gelernter教授聚舊，談到了選舉的話題。他提到，選舉之中，各個陣營互有勝負乃是兵家常事，這次我贏，下次對家贏，就像鐘擺一時擺左，一時擺右，是尋常不過的事。一次選舉的勝負，宏觀來看，完全沒有代表性。相反，投票率的大幅波動，背後的意義卻重大得多。

近代文明社會中，選舉的投票率普遍只有3至4成，只有發生了重大事件後的選舉，投票率才會到達五成，例如二戰時期的英國首相大選，或14年佔中發生後香港的立法會選舉。急升的投票率，顯示出社會動盪，也提供了國際社會介入的最佳藉口。眾所周知，英美一直對香港虎視眈眈，其代理人，即泛民主派，亦配合其策略，無所不用其極，甚至散播中資企業催票的流言，務求不論藍黃，總之大家都出來投票，一舉推高投票率，令國際社會誤以為特區政府，甚至國家的施政出現了問題。

特區政府一直強調社會要和諧穩定，若然你去投票，不論是投建制還是犯民，都會讓反對派奸計得逞。因此，星期日，我強烈呼籲各位讀者和你們的親友，千萬不要投票！

#20 #23

屌你老母，差少少就成功

佢地有咁嘅能力睇得明咩?

原來係咁!!

五毛post ，拉

真係估你唔撚到

岩呀，去投票就代表支持民主制度，唔投就代表唔支持

屈小姐真係亂世清泉

一定要有高投票率先有認受性！

唔好繼續傳！P牌都拉

千祈唔好投呀

屌你老母仲未知咩叫靜靜雞？

拉

1124全民都投建制派

屌你老母

圓到曲

【流水革命第167日】猶疑緊聽日投唔投票嘅人同我入晒嚟

屈小姐高見
【流水革命第167日】猶疑緊聽日投唔投票嘅人同我入晒嚟